請夏結束隔離返家 將持續暫停活動

從本月 7 日確診肺炎至今，屬於無症狀患者的請夏便中斷了活動，不得不缺席各種年末頒獎典禮。隨著隔離解除，經紀公司也透露了她接下來的活動！

MNH Entertainment 今天（21 日）在請夏的官方 Fan cafe 上宣布，她於 12 月 7 日起至 18 日間都待在生活治療中心接受治療，由於屬於無症狀患者，根據韓國政府的規定，請夏於 18 日當天由醫生判斷「沒有傳染力」後，便解除隔離狀態並返家休息。

「由於近期疫情益發嚴重，請夏依然將暫停官方活動，專注於保持健康和安全。」MNH Entertainment 表示：「本公司未來也會徹底遵照保健當局的防疫方針，視旗下藝人和工作人員的健康、安全為優先要務。」

在這之前，請夏已宣布原定於 12 月 10 日發行的先行曲 “X”，以及將於 2021 年 1 月 4 日問世的首張正規專輯〈Querencia〉都會延後公開。在她重啟活動前，只好先用她今年發表的多首新歌度過這段時間囉！

好好休息

慢慢休息

早日康復